GME 唔好比人打一日就散

上街有國安惡法搞9人，股市無

你唔走
我唔走
SH就會見曙光

之前都試過跌啦 wsb繼續buy and hold又會推返上去